有部份香港人揸車係好撚ON9

話說有一日見到兩個中學生過馬路，個位置類似係屋苑內既私人馬路，無任何燈位斑馬線果D，咁佢地兩個人過馬路果時，都已經望到佢地遠處右方有架私家車行緊來，架車係低速慢行出來，至少同果兩個人距離6個車位到。

咁果兩個人分別都抬住兩箱雜物，佢地兩個係橫過馬路，差唔多已經都行咗大半到對面，架車都已經開始呠佢地幾下，基本上呠果下係無可能撞到佢地，佢地兩個人自然反應梗係俾果幾下呠聲嚇親，然後唔覺意跌哂手上D野落地，然後個私車就落車屌柒佢地唔撚識讓、過馬路唔撚睇車，係咁鬧佢地兩個麻煩撚，又阻住條馬路。

有班垃圾以為有車大撚哂囉

屌你老母

同意呀 係好無品

最憎班垃圾 轉彎唔打燈
尤其係的士狗 90% 唔打燈

仲要呠鳩你同啤住你

司機唔禮讓就常見啦
但相距6個車位拎住成箱雜物都幾危險

我會讓😂😂，假設行人未過+車速慢既時候

揸車係佢地一切 其他人唔係

個司機應該撞鳩死佢地，然後再落車屌

應該慢慢執完想行果陣又唔小心冼手再跌多獲
等你咁撚心急呠呀嗱

最撚憎 MK車改撚到條喉
冇錢買超跑又改車打飛機

有咩地方唔係有部分人揸車好撚on9？

最撚憎啲人轉入小路又唔打燈
你估我係你肚入面條蟲咩
知你要轉入小路咩？

認同

有次我喺馬路踩單車，當時我喺大路，而前少少有個小路嘅路口。咁啱有架貨Van想喺小路岀嚟，點知佢睇都唔睇大路有無車，就直接衝左架車出去。好彩果次剎得切掣...